其實香港人已經階段性贏左 聽日唔重要

如圖

勿推

依啲時候唔理真膠定假膠 一律block

屌你老母呀 呢個時候仲玩膠

完全封鎖
冷血架

唔重要你老母閪呀 on9仔 食屎啦

😂 樓主相信都係想話小心對家（利物浦）會反擊姐
事實就係第二回合反勝4:0
唔係完全玩膠既
一針見血

block埋真心膠得唔得
即係你

負評班友全部五毛三毛
不理也罷

咩2c 當我利係政府？

唔撚係睇開波點會明你up乜鳩

開喺波台好明顯for睇開波㗎啦
點知啲人無知到利物浦拎左冠軍都唔知
同啲廢老一樣

明樓主意思

但呢個時侯冇心情

咁用呢幅囉

ok

呢張都ok

我地依幾日已經要吸收太多資訊
真係無咩心機去諗弦外之音

ok
波台大和解

聽日見

屌你老母

好好玩呀?

咩意思當我羅馬後備？

冇睇波嘅點明